夏薩特算唔算車仔名宿？

踢左8年，除左歐元咩都有
大家點睇？

推

Frankie De Jong

夏狗

工作中？

我不是五毛